公務員應該1蚊人工都唔撚好加

不論警犬，消防狗，入境狗，海關狗，垃圾aco等等，成班冇撚用人工已經一早超出你班撚樣學歷能力，憑乜撚野屌加你地2.幾%人工

咪就係憑班港豬明知比人壓搾都唔緊要，最緊要聽日繼續有工返，唔燒到埋身就講下風涼說話笑下班幫自己出頭既人

你地辛辛苦苦搵錢交稅 公務員就輕鬆準時收工 係人工輸出面個市 咁仲唔去搵政苦工？

講到公務員唔駛交稅咁
btw你去左做未

公務員含撚

一年兩次啵

你繼續捱世界啦下

屌你老母做基本野洗撚加人工

我年薪百萬做緊投行，係想屌柒你班政府狗

知唔知幾多公司係睇住政府個加人工黎加

學歷膨脹的年代，除左港大呢D英大。乜大學生都係一樣嫁啦，有咩能力唔能力。

咁又點？ 政府應該帶頭減人工，啲私人企業減減吓發現根本冇人做佢份工自然就唔會跟㗎啦

試吓政府一下減30% 私人市場邊會跟/邊會跟到

要減啦

唔好咁天真啦

咁撚叻呀
記住報稅報準啲喇

吹水就係人都識既

魚蛋論

依家就算唔加佢地人工都唔會肯走架啦

成班公墓只好食懶飛

搵得返依家份糧真係偷笑

你咪又係做政府工
以為跟曹操做老世就唔係打緊漢朝既工

教師同埋公務員都係高登連登嘅敵人, . 冇一個人係值得出糧

到底幾無知嘅人先講得出呢番說話

政府帶頭減人工

佢係去m記班小學雞入面既其中一個

香港真係奴隸集中地 爭住幫資方慳錢

連登總有小學雞，連政府工人工有咩用都唔知